Budget 2K 求電腦用既音響推薦 (2)

我係荃豐Link-Up 買, SEARCH下就會見到佢

thanks dude

仲等緊amazon UK 發我隻iloud mm

Ching 幾時買 ? 幾錢 ?

想問下有冇巴打用eris e3.5

29/2買 連運費207英鎊

上個俾你地毒到
上咗英國amazon買啱啱好$2000
希望武肺唔會影響運輸

上個post俾你地毒到
上咗英國amazon買啱啱好$2000
希望武肺唔會影響運輸

星期五凌晨先落單
今日已經收到隻mm

uk 買應該唔洗換插頭？

唔洗 英式插頭
同香港一樣

有無開箱圖放下毒

比你毒左

有冇高budget用家

8030C

我2月29號買都係今日先收到貨

雖然送得好慢 不過個monitor真係好滿意

因為見standard shipping個期最長要成1個月
所以俾多少少錢用priority shipping
4日DHL就送到

幾時再減價有得直寄hk?

想問下有冇人隻mm 有加amp 同dac 有冇推介

有冇咩推介
想買個音響around 1000
會唔會budget太低

新出嗰隻KEF Egg Duo有無人考慮緊

有冇咩電腦音響推介
主要用黎睇Netflix 戲

3k左右有無usb 喇叭介紹

求

Budget 1-2k

Marshall acton 點睇
我自己用緊兩個 一個acton 1 一個acton 2

今日買左

有冇巴打用開presonus Eris e3.5
岩唔岩睇戲聽歌

求包膠

優點:
聽歌好正，特別係好多細聲既細節位都出哂黎，當然前提係你要有好既dac同sources
外觀望落好吸引

缺點:
睇戲煲劇會覺得底音唔夠，整體音色唔夠實淨，濛濛地既感覺
接駁方式少
bluetooth 4.0
冇volume knob，要禁制黎較大細聲
冇usb type c
貴

有啲心動想入手
但係無其他USB DAC 諗住電腦直插算
同埋有光纖可以駁埋PS4又好似幾正

0....bass......

啱！

用緊聽歌睇戲，好聲無味精！

之前用 audioengine a2 覺得味精太重

但你要注意音源都好緊要

用張靚soundcard 差好遠

諗住禮拜六買
之前都係用耳機 頂唔順
個soundcard 巴打有咩推介
同埋個soundcard大概幾錢

黑5買左隻iloud mm + jds el dac
但個mon轉左電視之後無位放想賣
有無人有興趣?

用緊都係鍾意佢冇味精不過夠位既位都係上4.5啦

佢內置左dac, 如果要另外搭個dac至出到細節有d晒氣

幾錢？

$？

有興趣

我個陣$3000買
$2000 巴打有冇興趣

tg?

我都有啲興趣

想買2.1,1k5 budget,S350DB好似幾抵屌,但edifier 好似係支那野?有冇咩抵屌2.1推介

想問吓你地點睇harmon kardon aura studio 3
好似幾好睇咁

仲放嗎?

終於買左個presonus Eris e3.5

有冇巴打有咩

Soundcard推介

靚，但都幾大舊
聲就可以接受，唔算好好
不過買得Aura Studio 都係外型先決

係amazon買？

追返上個po又好似畀你哋毒到買iloud
上美馬睇直頭變埋unavailable
唔通要香港買原價

可以唔使買，有牌子果堆基本上仲貴過你對喇叭

presonus Eris e3.5
Harmon Kardon Soundsticks 3
Edifier R1850DB

1K5 BUDGET 主要聽歌睇戲
好少用黎打機 求出招

presonus Eris e3.5
Harmon Kardon Soundsticks 3
Edifier R1850DB
infinity hm300
JBL CM220

1K5 BUDGET 主要聽歌睇戲
好少用黎打機 求出招

有冇人有買jbl 104?

有無人用緊pm0.3h/pm0.4c 想知呢兩隻掂唔掂

想買iloud MM
美森299US
英森直情冇左

唔好買玩具喇叭
係就直接買studio monitors

樣係唔靚但性格比最高
再唔係就佢

最少都305P
104晒錢

嗨 巴打

堅唔好晒錢買104
104既話寧願你買MARSHALL D 靚款喇叭仔

genelec 8030抵玩？洗唔洗買埋dac
上一個post見好多人話買iloud mm 仲要買埋dac個啲

講真
我做咁耐呢行都未試過要咁樣加dac
呢個真係玄學野黎
認住genelec呢個名就得
各大STUDIO都係用呢個牌子既喇叭黎錄你聽緊既歌
DAC你試完學得聲有分別咪買囉
有D人係用左同沒用都覺沒分別就唔洗晒錢買
同D玄學家一樣話你條IEC電個頭都要換個幾百蚊一個既插頭一樣都係玄學黎
你換極你條電都係吉市電其實都沒分別咁

iloud mm真係得個SIZE細 但CROSSOVER做得一般 要3K先會CUT
可以唔覺唔覺就推燒左隻低音單元
係抵玩既 但你你係咁推大既會好易出事咁解

同埋要買就去呢到買

千8蚊1

應該唔會買iloud啦 好似有底燥問題
再睇睇genelec

佢個網張圖係1隻就係1隻既價黎genelec係一隻隻咁賣
睇清楚個價係一定兩隻

條link係一對定一隻

買egg duo

一隻

再睇下先 唔該曬

單搭問吓 有冇人知audioengine a2+ 白色邊度仲會有貨
問咗好多間都話冇哂

比上個post毒咗買iloud
半年前喺香港買落，用咗一排發覺佢呢個size嚟講C/P真喺算好高
但喺屋企有位，依家想再買大一個size，大家會有咩選擇推薦？

另外想放咗隻iloud白色，睇吓有冇師兄有興趣，留個tg

Harman Kardon ONYX STUDIO 5
琴日百老_ 做銀聯特價909
買左一隻 D聲幾有驚喜
如果擺廳插線. 買多隻都抵玩
最緊要夠CASUAL 幾靚

有興趣呀我巴打打算賣幾銀